陳浩天：獨派不應再停留於社運 要為流血革命做準備，要為建國執政做準備

1000人出席集會，但他現時估計應有數千人出席。他說，有些本土派的支持者向他反映，希望有新一次的衝擊行動，但他表示，獨立派應走上健康的路，不止再停留於社運，而是要為執政作好準備。

他又指，集會糾察不會阻止及限制參與者有後續行動，但他評估今晚發生衝擊的機會不大，又說在集會尾聲，將公布該黨的短、中、長期計劃，包括未來發展方向。

陳浩天表示，五位被撤銷立法會參選資格的候選人，包括本土民主前線梁天琦、中出羊子等，都會上台發言，各大專院校學生會、熱血公民及青年新政都會派代表出席。

獨立派應走上健康的路

搶人兜飯做乜撚

2019年：超齡學獨聯痴飯民搞遊行

樓主自稱三合會民族黨成員

16年

中二病國際關係專家呢

熱狗勇武抗爭係咁上下啦

如果冇 熱狗 / 昌昌
泛民應該可以阻止佔中發生 / 特區警察唔駛射催淚彈

幫你講埋，如果無熱普城阻住哂，獨派一早左發動革命獨立，陳浩天做緊總統，關sir做緊總理，仇思達做緊國防部長

你哋準備流血
我準備執政
耶人就係咁

支那五毛：法輪功反華勢力搞事
另一班人：熱普城搞事

獨派死撚晒去邊

收到堡主！

天哥為港獨犧牲好多野

唔似關蛇咁又溝女又Cap水咩都唔做淨係交信

你收乜春姐

關sir 已經做緊